依家先知00後所受嘅文化侵蝕係幾咁嚴重xx(

雖然係香港01做 但呢個訪問都幾有意思

點解平時會冇人糾正佢地
佢地聽到原本個詞仲要好似冇聽過咁
有啲咩方法先可以抗衡呢啲用語

垃圾01都做 貪入面內部鬥爭多？

當然係會攞啲精華嚟講
但你平時唔係屋企有個細嘅
點會接觸到呢班細路？

有時都唔知企邊邊

10後再無香港人，已被種族清洗

點睇

雖然知道香港係講粵語,但始終比人洗得腦多講左蝗詞都唔知。

所以我咁堅持話比人知咩野先真係香港人用開既詞。

其實一日冇廣東話課程一日都只可以身教。

呢班小學雞仲話唔識野
見到班00後，1x歲個d自甘墮落真係垃圾

玩哂抖音嗰班就真係自甘墮落
但我好相信好多都係被迫
要應付考試 再加上得小學初中你又期望到佢做到啲咩
片尾嗰班正正就係被迫但做唔到咩既細路仔

重要死話無問題,係自然變化

人地明明講外地